[一人一間]嚴選香港最佳放題

大喜屋？
極尚大喜屋？
極尚大瀛喜？
大滿喜？
殿大喜屋？

其實都係同一間公司？

吉壽
Lm等推介

和田
黎得快同個價平啲

留名

冇甜蝦

吉壽瘋狂入廠喎
食餐好既之後可以拎定假紙

有間叫御前大江戶日式料理
係apm附近，食過1次，非常唔錯
而且環境都幾好幾舒服

利伸: 剩係食過1次，朋友介紹，非打手

明將

漁屋

我都覺

滿屋

之前試過山林道間平成二十二覺得幾吾錯 服務態度都好

吾

你

有冇人食過 御滿屋
味道價錢如何

老

母

滿屋x2

碗屋

好撚鳩柒難食喎 食翻樓上定樓下大滿屋算啦
棟野叫亞太中心咁上下

Mk:吉壽
Tst:大喜屋

LM睇介紹

吉壽裝修之後好似唔錯
之前逼撚到仆街
又唔算好貴

比你講左

灣仔浪人

吉壽 狗也不屌

平成吉壽都ok
有無邊間魚生質素最好 因為我唔太care d熟食

上環嗰間德膳唔錯

同一集團

利伸：做過

食過一次好撚貴
質素係唔差但款式少
我會prefer極尚大喜屋多d
雖然迫十萬倍

裝修後既吉壽真係唔錯
利申食過幾次

大喜屋系列就算把啦

極尚一定比市面上大部分放題好
計晒小食 刺身質素

同一個集團

碗屋?

我都聽過
次次食物中毒都有佢份

利申食過2次未死，野食叫正常

聽講5舊一位係咪堅

食過御滿屋覺得唔錯，聽聞遲下會出間極上滿屋

堅， d海膽真係鮮甜， 唔係一般大喜屋個隻
仲有真係比鮑魚仔唔係鮑片

幾時開你問我答

大鍋口

碗屋
少款但係質素好

有無間放題係有正既生蠔食？

平成二十二
滿屋

都唔錯

極尚大喜屋係好食, 但有FD食兩次兩次都屙

御滿垃圾到不堪...

腳膠留名

平成二十二高質
(雖然上過新聞食物中毒)

根本唔洗討論
一定係碗屋

5 600一定係碗屋

2 3百就浪人 再平d就樂天大喜屋

樓上講過既全部食過晒

見到有人講和田
唔知係咪地區問題
但北角果間就一定係垃圾

臭[/quote]

識貨

和味館

如果講最佳，除左碗屋無第二間

樂天大喜屋

大喜屋 完

大喜屋點夠碗屋黎

碗屋要每人600蚊咁撚貴

滿屋 雞翼好撚正

築地

邊間有龍蝦刺身

係咪話有得加燒海産個間?
唔好食?

其實理解唔到點解要食放題
質素我覺得連千兩 德美都比唔上
當你兩條友7，8百去兩間食到你飽到仆街都得

利申：覺得係日本番黎千兩性價比算係咁 貴少少但啲野好過其他板長等等好多 不過啲拖羅係垃圾